{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402257",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "플라츠커피(PLATZ COFFEE)"
    },
    "text": "\"プラッツコーヒー(PLATZ COFFEE)\\n\n京畿道水原市霊通区二義洞1202ゴールドクラス5\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、08:00~22:00日、祝日10:00~22:00、年中無休、20席/部屋:部屋なし、プラッツコーヒーはSpecial for Ordinaryというモットーのもと、より多くの大衆に新しく多彩なスペシャルティーコーヒーの味と文化を伝える場所である。 プラッツは自分だけの空間を越えて地域、コミュニティ、地域間の人々が互いに疎通できる皆のオープンされた空間だ。 日常、一杯のコーヒー、平凡な日常の連続でプラッツは真心を込めてローストした新鮮なコーヒー一杯で人々の日常に特別な香りを与える。 スペシャルティー本来の味を維持し、流行に敏感すぎることもないクラシックなブレンドがシグネチャーブランドの特徴だ。 コーヒーの魅力をより多くの大衆に知らせ、コーヒー一杯の慰めを伝えるプラッツで休息を取ってほしい」",
    "QA": [
        {
            "question": "プラッツコーヒーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プラッツコーヒーの営業時間は、平日は08:00から22:00、日曜日や祝日は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "プラッツコーヒーの場所はどこですか？",
            "answer": "プラッツコーヒーは京畿道水原市霊通区二義洞1202ゴールドクラス5にあります。"
        },
        {
            "question": "プラッツコーヒーの特徴は何ですか？",
            "answer": "プラッツコーヒーはSpecial for Ordinaryというモットーのもと、より多くの大衆に新しく多彩なスペシャルティーコーヒーの味と文化を伝える場所です。"
        },
        {
            "question": "プラッツコーヒーの席数は何席ですか？",
            "answer": "プラッツコーヒーには20席あります。"
        },
        {
            "question": "プラッツコーヒーには個室や部屋はありますか？",
            "answer": "プラッツコーヒーには個室や部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "プラッツコーヒーのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "プラッツは自分だけの空間を越えて地域、コミュニティ、地域間の人々が互いに疎通できる皆のオープンされた空間です。"
        },
        {
            "question": "プラッツコーヒーのコーヒーはどのように特別なのですか？",
            "answer": "プラッツコーヒーは真心を込めてローストした新鮮なコーヒーで、一杯のコーヒーで人々の日常に特別な香りを与えます。"
        },
        {
            "question": "プラッツコーヒーのブレンドはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プラッツコーヒーの特徴は、スペシャルティー本来の味を維持し、流行に敏感すぎることもないクラシックなブレンドです。"
        },
        {
            "question": "プラッツコーヒーの目的は何ですか？",
            "answer": "プラッツコーヒーはコーヒーの魅力をより多くの大衆に知らせ、コーヒー一杯の慰めを伝える場所です。"
        },
        {
            "question": "プラッツコーヒーで休息することができますか？",
            "answer": "はい、プラッツコーヒーで休息することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 488
    }
}